請你地尊重達哥（沒錯字）！

達哥（林違違）
一直關注事件
直播又暗示過黑警 8964
希望你地唔好再騷擾同路人
🙏🏻

但係啊，你打錯字

林萎萎

达/迖

違哥

林華違

佢捉錯字很有說服力

是